大陸字幕 入侵TVB ［電影：百變星君］

岩岩睇tvb 播緊百變星君
我就慣左睇字幕
依加d 字幕專登改晒， 同以前唔同晒
入面周星馳話
睇西片， 港產片

字幕寫
好萊塢片， 國片

痴線
大陸文化， 不停入侵
如果d 細路睇完， 以為咁樣係書面語， 成個世代既人會錯晒
文化入侵， 計語言都改埋

有冇投訴渠道

坐左幾耐
cctvb不嬲都係咁
習慣就ok

咁咪姐係俾人溫水煮蛙
唔怪得俾人話係港豬

我有投票比泛民嫁盡晒公民義務
豬你老母

點呀咁你, 除左開post仲識乜
draft好份稿比1823 同 廣管局未呀
成功左記得通知聲

差在蕃茄未變西紅柿

一人一信投訴，仲要炒大佢！！捍衛我地語言！

舊周星馳戲好多都係配台灣版字幕
你自己google下"國片"係乜

港產片->國片
香港=國家

反了反了

邊有可能

全部戲香港有先

甚至台灣上無重製字幕

導致字幕普通話講唔同野

西人牙膏

淨係睇左少少都見到 仆你個街變咩去你媽蛋蛋
痴撚線

你唔信就算啦...我晚晚睇now爆谷台好早已經留意到周星馳啲舊戲係咁

波台狗真係on9
習你老母慣呀

一齊投訴！

有咩渠道？
不如大家平時見到有問題既字幕都整理晒出黎